有無人講下TNXP

消息都利好
入唔入好

利申：新手